《突發》地鐵 長腿 大波 背心

力威健身 只練上身

大隻？ 肥未
層脂肪厚撚到

咪撚on9啦
影埋d無聊野
好撚好笑呀

對腳

咁撚肥

狗屎垃圾都擺上黎

呢d post 間唔中開一次就話可以笑下 而家每日都幾個呢d垃圾post你覺得悶唔悶？

skip a leg day

主角出現

好多朋友上水幫佢

毒撚想入黎打飛機 有講明係女人咩傻閪

skip
a leg day
article adj noun

not
skip a leg
day

隔離個位C Ching一睇就知唔會似得班靚仔咁走去skip leg days

不過好明顯skip abs days

你係講都話佢skip cardio啦 關abs days撚事咩on99

skip all days

依家搭個車都要比人批鬥
想睇樓主又有幾撚大隻

戇鳩樓豬